其實唔為錢同屋企 我想做記者

廢中一名 有股係間公司 又做下freelance part-time 咁 水平就托賴 比上不足比下有餘
做左一行十多年 以前為錢為屋企搏到盡 近排香港咁真係冇晚訓得好 良心發夢連上面D單都cut埋 收入當然跌啦 不過我無後悔 做左咁耐野人都木哂 發夢完醒番發現社會乜Q野都倒退哂 難得今次個夢好持久又意味深長 個人真係可以清清醒醒
諗下唔為屋企 唔為車樓豁出去 我想做熱血記者 或者起碼做自己鐘意做既野 唔使日日渾渾噩噩 幫到自己又幫到我的家(唔係屋企咁簡單)
1999咁
講完